---
title: "detik:berita fergie"
date: "2004-10-18T05:17:00+07:00"
---

berita fergie di poto bugil? baru baca euy di
[detik](http://hot.detik.com/index.php/detik.read/tahun/2004/bulan/10/tgl/16/time/142835/idnews/225625/idkanal/116),
heboh juga sih emang. tapi ada yang lucu :) coba deh liat di bagian
akhir berita.

> Buku yang tak mau disebut "seronok" ini merupakan ide Tamara Mellon,
> pemilik sekaligus pendiri merk sepatu Jimmy Choo. Sayangnya, buku ini
> hanya akan diterbitkan di Inggris, musim gugur mendatang. Demikian
> seperti dikutip dari The New York Post, Sabtu (16/10/2004).
>
> [detik](http://hot.detik.com/index.php/detik.read/tahun/2004/bulan/10/tgl/16/time/142835/idnews/225625/idkanal/116)

di sono di tulis: **Sayangnya**, kayaknya si penulis menyayangkan yah..
hum.. "kalo aja ada di jual di indonesia :P"
